香港人為左民主 拎大肚婆做政治籌碼

尋日成件事8成人都係為左追究係咪黑警推 根本無人關心個大肚婆 竟然有記者就chur住大肚婆問係咪黑警推你 連登仔就正係希望國際關注 搞到大肚婆變左政治籌碼咁 好心啦仲想害死勁多人先收手 搞到變曬質

真 係咁話要推上國際 冇人關心個大肚婆

係人都有眼睇過啦 大把人正係識講黑警老弱殘大肚都唔放過 幾多真係關心大肚婆呀

痴撚線 講真已經好多人比連登仔拎黎做政治籌碼 變撚曬質

樓主五毛？

有集氣post播，你盲撚咗呀？

駁唔到5毛 大肚婆痛到仆街仲係咁問係咪黑警推 全部人就係想黑警死多過理大肚婆

我咪講8成囉 加上幾多係關心左係咪黑警推先

Yes

齋噏又冇實際建議同行動
低級分化放負撚

一起你底就知咩事啦

Block 不推文不解釋

同你一樣屈左先 唔洗論點

咪好似831 咁囉 佢地最想有死個人咁 希望加大個籌碼 成班食屎狗自私撚

知道個大肚婆入左院CHECK完, 個BB有心跳
都安心D
暫時知道無事, 唔係應該要搞清楚係邊個推跌個大肚婆咩?
咁樣叫拎政治籌碼?
同埋當下都有晒片睇晒成個過程啦.....仲有得抵賴咩

我地揸住枝槍迫個差佬推跌個大肚婆？

未知佢有冇事前 個個第一時正係講黑警點點點點 chur住大肚婆問 連登仔都識扮下野關心下 不過係扮囉

文盲

block得 樓主

你用下個腦講野啦 講緊香港人關心係咪黑警做多過大肚婆 大家心裏有數啦

早晨
不如我地先關心下報名表

大把人唔面對現實 岩岩已經害死完12 手足送中

又係非黑即白？唔可以兩邊都關心？
用下腦pls

你點計到8成
定你只係識呢啲人？
你無良點解要話人地都無良
ｃｌｓ

扮下關心仲唔夠？
洗唔洗送埋果籃去醫院啊？

講真even某某偉人死撚左，網絡上最多咪都係一個RIP再點個蠟燭

人哋而家母子平安，你想我點做先叫show到我個empathy 先
唔好無限上綱上線好冇

係 不過最好就係國際關注搞大件事先 大肚婆咪得閒補刀關心下 12 個手足送中單野都係咁

你無良定我唔好搞亂

低質五毛
請起底

佢波台狗

連登仔話條女個肚又唔係我搞大，何況窮人生仔正仆街⋯⋯

即係屌鳩警察就一定係冇關注個孕婦?

一入黎就見到
已封鎖會員 - 濕鳩liy-好喜歡她

5毛分化post for sure

你又知無人問佢有無事？

分下先後啦 幾多人真係關心係咪黑警推多過大肚婆呀 記者都chur 鳩住佢問 佢老公又比人拉 當時自己又受傷 相信大肚婆仲有排煩 真係慘

關心都有唔同方法，幫大肚婆追究d 狗都係一種關心，還大肚婆一個公道。
你唔好係到混淆視聽。

問佢係咪黑警推先 連登仔最想佢受傷 等國際關注大d

得啦得啦5毛

公道 咁12 個手足送中都無所謂啦 連登仔會幫佢追返公道

關心係咪黑警推我覺得冇問題喎，件事發生咗，有人關心大肚婆 有人追究黑警責任都好正常
如果個個都去關心大肚婆冇人理係咪黑警推咪比佢走甩囉
如果唔係黑警推佢佢都唔會跌啦
琴晚好多post問大肚婆情況，唔好miss咗得唔得？

好似你咁就幫到人拎得返公道架啦咩
你係波台想圍爐都好似冇咩人理你咁
會唔會有啲慘

當然唔係唔理 但唔係第一時間變左做籌碼先 我尋晚第一時間見到推上國際線 babycondom班呀姐都無連登仔咁仆街

問呢個問題前後唔可以有問過其他問題？

好似連登仔咁最好 水鳩人出去 搞大件事 多d人受傷被捕 國際就會好關注 川普就會出手啦 唔好唔記得超過一半手足都係比連登仔害到比人告

你知唔知咩叫籌碼㗎傻閪

原來講831打死人就係想人死

D口號真721 唔見人 831 打死人 未證實就話拎做口號 最好笑韓寶生出黎話去左英國 有人話係搵人扮仲話唔同左樣 真個個死左

大肚婆 比人拉個班就係

此Post 五毛撚 PR 集中地 完

最叻批鬥自己人
不過你有機唔係自己人

坐係屋企屌人侵侵就會出手？

5毛就咪撚假好心啦

真係關心人就親自去醫院為佢打氣 點會係度開post

同埋人地心底有關心又講撚你知？

做5毛都醒少少啦

條撚樣1月都簽完啦 做左咩咁勁 香港只有愈黎愈嚴峻 出你老母

出名

睇見佢回post
五毛確認

仲想推上國際信川普個廢西？ 同袁爸爸講啦 又比人恰啦

唔啱聽就5毛，第1日上連燈？

黑警為左當無左件事 攞大肚婆老公做人質

咁黑警人慈好多啦 連登仔拎12 個手足送中換國際關注 點知台灣即刻割

係咁 由初初水鳩人出去送頭就知 話川普袁狗無用 就好似殺夫仇人咁 成班做左美國隻狗美國殺左黑人都話無香港咁黑

不如大家起左底先?

咁都要分化你都幾撚戇鳩
咩都係你講嘅啫
如果成班人企係喺到食花生你咪又係話啲人唔屌狗
依家啲人屌狗又話人哋唔關心大肚婆
諗撚多咗啦你

分化d咩 講事實姐

籌碼即係用嚟同敵方交換嘅嘢
請問而家換咗啲咩

你叻過佢

Cc台班人叻d 做左美國隻狗

換國際關注 放大黑警其實你係咪弱智

block 柒樓主咪撚理佢啦好心 低級五毛狗

block9佢啦。

你共產黨黎嫁
追究責任都叫政府籌碼

講真真黃一定係想個大肚婆一屍兩命 咁樣可以打贏國際線

同啲黑店畀人發現食物有蟲
就問返個客係咪嚟R著數一樣

原來我係偽黃因為我真心關心過大肚婆

政治係咁醜陋，所以都係政治冷感好D

其實本身件事好簡單
個個人都係發洩當下嘅情緒
加上現場咁多狗
唔通個個都湧上去關心佢？
到時又拉多幾個？
然後又話手足送頭？
醜陋係你地嘅諗法

起底
原來是個五毛
此po已完

屌你 問大肚婆係咪俾黑警推都叫冇人關心？

未完

睇嚟你條弱智唔知咩叫籌碼

波台手畜又發功

講左成日 先發現原來你弱智 仲講緊呢個問題

刀係lily公道

如果果班人係彥霖屍體發現現場
一定唔係第一時間急救
而係走去問佢係咪黑警殺你

原來有時限

DLLM 分化撚

美國示威就支持川普止暴制亂 美警嚴正執法
仲話美國d死黑鬼乜而家美國無比平等自由同民主你咩

你弱智咪無時限

中韓追究日本，係拎慰安婦同人民做政治籌碼

你直頭天生添啦

Good point真。攬炒

你後天出咩事

置頂左

同你講咗兩句

的確比你搞到呢到低質曬 影衰黃絲

大肚婆已變condom